<!DOCTYPE html PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Strict//EN"
"http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-strict.dtd">
<html lang="de" xml:lang="de" xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml">
 <head>
  <title>
   Rats- und Bürgerinfosystem der Stadt Fehmarn
  </title>
  <meta content="text/html; charset=utf-8" http-equiv="Content-Type"/>
  <meta content="more! software" name="author"/>
  <meta content="more! software" name="publisher"/>
  <meta content="more! software" name="copyright"/>
  <meta content="Rats- und Bürgerinformationssystem" name="description"/>
  <meta content="rubin, more software, more, sitzungsdienst, ratsinformationssystem, ratsinfo, antragsverwaltung, sitzungsgeld, sitzungsmanagement, dokumentenmanagement, beschlusskontrolle, bürgerinfo, bürgerinformationssystem, dms, ris" name="keywords"/>
  <meta content="de" name="content-language"/>
  <meta content="de" name="language"/>
  <meta content="NOINDEX,NOFOLLOW" name="robots"/>
  <meta content="Rats- und Bürgerinfosystem der Stadt Fehmarn" name="title"/>
  <link href="user_layout/general.css" media="screen" rel="stylesheet"/>
  <link href="user_layout/layout.css" media="screen" rel="stylesheet"/>
  <link href="user_layout/layout_print.css" media="print" rel="stylesheet"/>
  <link href="images/icon.ico" rel="shortcut icon">
   <meta content="no-cache" http-equiv="pragma"/>
   <link href="/includes/js/generalStyle.css" rel="stylesheet" type="text/css"/>
   <script src="/includes/js/jQueryMin.js" type="text/javascript">
   </script>
   <script charset="utf-8" src="/includes/js/insertDataPolicy.js">
   </script>
   <script src="/includes/js/functions.js">
   </script>
   <script>
    window.settings = {"900":"","902":"","1000":0,"1010":0,"1013":0,"1014":0,"1015":0,"1016":0,"1017":0,"1018":0,"1019":0,"1020":0,"1021":"Sie befinden sich im Rats- und B\u00fcrgerinformationssystem.<\/b><br><br><br><\/center><\/h3> Sie haben hier die M\u00f6glichkeit nach Vorlagen, Sitzungen, Niederschriften und Beschl\u00fcssen zu recherchieren.","1027":"","1028":1,"1029":1,"1030":1,"1031":1,"1032":1,"1034":1,"1035":90,"1036":"","1037":"","1038":1,"1040":1,"1042":1,"1045":1,"1047":1,"1049":5,"1050":14,"1051":"","1052":"","1053":"https:\/\/www.more-rubin.de\/hilfe\/ris","1054":1,"1055":1,"1056":1,"1057":1,"1058":1,"1059":1,"1060":1,"1061":1,"1062":1,"1063":1,"1064":1,"1065":1,"1067":1,"1068":15,"1071":"","1072":1,"1073":1,"1074":1,"1075":0,"1076":0,"1077":0,"1078":0,"1079":0,"1080":0,"1081":1,"1082":1,"1083":0,"1084":0,"1085":0,"1086":"Vorlage ist noch nicht ver\u00f6ffentlicht worden.","1088":0,"1090":0,"1095":0,"1100":1,"1115":1,"1116":"","1117":"","1118":"","1119":"","1130":0,"1150":1,"1200":"","1201":"","1400":"Fraktionen","1500":0,"1612":"Ende \u00f6ffentlicher Teil:","1613":"Anfang nicht\u00f6ffentlicher Teil:","1824":"","1900":"","2000":"Rats- und B\u00fcrgerinfosystem der Stadt Fehmarn","2001":"","2004":1,"2005":"","2007":"Es existieren keine Tagesordnungspunkte (TOP) f\u00fcr diese Sitzung<br>oder Sie haben keine Berechtigung zur Ansicht der Tagesordnungspunkte.","2008":"","2009":"","2011":1,"2012":0,"2013":0,"2014":1,"2015":0,"2020":0,"2030":0,"2040":"","2041":0,"2042":3,"2043":3,"2044":3,"2045":3,"2046":3,"2047":0,"2048":0,"2049":1,"2050":1,"2051":1,"2052":"","2053":0,"2054":"","2055":"","2075":0,"2080":"","2100":1,"2200":0,"2300":"","2400":1,"2451":"Die Teilnehmerliste unterliegt derzeit noch Aktualisierungen durch die Verwaltung auf Basis der definitiven Teilnahme an der Sitzung, bitte schauen Sie sp\u00e4ter noch einmal vorbei.","2452":"Die Tagesordnung unterliegt derzeit noch Aktualisierungen durch die Verwaltung in Bezug auf die Ergebnis der stattgefundenen Sitzung, bitte schauen Sie sp\u00e4ter noch einmal vorbei.","2453":"Tagesordnung gilt unter Vorbehalt bis zur Genehmigung des Protokolls.","2500":0,"2501":1,"2550":"","3000":"","3500":"","3501":"","3502":"","3503":"","3505":"","3506":"","3507":"","3508":"","4000":1,"5000":30,"5500":"a","5600":1,"6015":"165;15","6016":"35;10","6017":"1;1;1;1","6018":"0;#808080","6019":"","6020":"Arial;14;#808080;0;0;1","6021":3,"6022":0,"6023":"Arial;8;#000000;1;0;0","6024":"5;2","6025":"0;0;0;1","6026":5,"6027":1,"6028":"0;#000000","6029":"","6030":"LINKS([TITEL] + \" am \" + [DATUM]);","6031":"Arial;8;#000000;0;0;1","6032":"5;7","6033":"0;0;1;0","6034":5,"6035":"0;#000000","6036":1,"6037":"","6038":"RECHTS(\"Seite \" + [SEITENZAHL]);","6200":1,"6500":"","6600":"","6700":"","6800":"","6810":"","7200":"","7400":"","8000":"","8001":"","8002":"","8003":"","8004":"","8005":"","8006":"","8007":"","8008":"","8009":"","9001":"","9002":"","9003":"","9004":"","9005":"","9006":"","9007":"","9008":"","9009":"","9010":"","9011":"","9012":"","9013":"","9014":"","9015":"","9016":"","9017":"","9018":"","9019":"","9020":"","9021":"","9022":"","9023":1,"9024":"[NT]","1700":0,"2025":0,"2026":0,"9025":0,"9027":"","9028":0,"9029":0,"9030":0,"9031":"","9032":"","9033":"","9034":"","9035":"","9036":"","9037":"","9038":"","9040":"","9041":"","9042":"","9043":"","9044":"","9045":0,"9046":0,"9048":0,"9050":0,"9051":"Mandatstr\u00e4ger","9052":0,"9053":0,"9054":15,"9055":15,"9056":15};
   </script>
   <script>
    window.translations = {"searchForSubmissions":"Suche nach Vorlagen","organizations":"Organisationen","petitionNumber":"Vorlagennummer","organization":"Organisation","createNewProtocol":"Neues Protokoll anlegen","shortenedCreateNewProtocol":"Neuanlage Protokoll","searchForProtocols":"Suche nach Protokollen","submission":"Vorlage","newSubmissionForNumberGroup":"Neue Vorlage f\u00fcr den Nummernkreis","addSubmissionAttachment":"Anlage der Vorlage hinzuf\u00fcgen","showSubmissionDocument":"Vorlagen-PDF anzeigen","additionToSubmission":"Erg\u00e4nzung zur Vorlage","addInvolvedOrganizations":"Beteiligte Organisationen hinzuf\u00fcgen","submissionAttachments":"Anlagen zur Vorlage","attachmentsToSubmissionAndAgendaItem":"Anlagen zur Vorlage und zum TOP","meetingWasReleased":"Sitzung wurde ver\u00f6ffentlicht","protocolWasReleased":"Protokoll wurde ver\u00f6ffentlicht","statusOfMeetingPlanning":"Status Sitzungsplanung","statusOfFactionMeeting":"Status Fraktionssitzung","statusOfProtocol":"Status Protokoll","meetingPlanning":"Sitzungsplanung","protocol":"Protokoll","agendaItemListOn":"TOP-Liste am ","shortenedAgendaItemNumber":"TOP-Nr.","shortenedAgendaItemStatus":"TOP-Status","scheduledSubmissions":"terminierte Vorlagen","agendaItemFromMeeting":"Tagesordnungspunkt aus der Sitzung","addPeopleToMeeting":"Personen zur Sitzung hinzuf\u00fcgen","addPeopleToProtocol":"Personen zum Protokoll hinzuf\u00fcgen","mandate":"Mandatstr\u00e4ger","ofMandate":"des Mandatstr\u00e4gers","mandates":"Mandatstr\u00e4ger","submissions":"Vorlagen","shortenedAgendaItems":"TOPs","submissionDate":"Antragsdatum","shortenedAgendaItem":"TOP","agendaItem":"Tagesordnungspunkt","ofSubmission":"der Vorlage","agendaItemList":"TOP-Liste","theSubmission":"Die Vorlage","relatedToSubmission":"Vorlage","protocols":"Protokolle","showAgendaItemListLegend":"TOP-Legende einblenden","hideAgendaItemListLegend":"TOP-Legende ausblenden","detailsOfSubmission":"Details zur Vorlage","accordingToSubmission":"gem\u00e4ss Vorlage","authorityMembers":"Beh\u00f6rdenmitglieder","attachmentToSubmission":"Anlage zur Vorlage","attachmentToAgendaItem":"Anlage zum Tagesordnungspunkt","completeProtocol":"Protokoll gesamt","publicProtocol":"Protokoll \u00f6ffentlich","nonpublicProtocol":"Protokoll nicht\u00f6ffentlich","confidentialProtocol":"Protokoll vertraulich","attachmentToProtocol":"Anlage zum Protokoll","protocolAgendaItems":"Protokoll Tagesordnungspunkte","meetingAgendaItems":"Sitzung Tagesordnungspunkte","protocolDocuments":"Protokolldokumente","pdfSubmission":"PDF Vorlage","approved":"Freigegeben","approval":"Freigabe","taskToSubmission":"Aufgaben zur Vorlage","taskToAgendaItem":"Aufgaben zum Tagesordnungspunkt","preProtocol":"Sitzungsvorlagen","department":"Federf\u00fchrung","toSubmission":"zur Vorlage","agendaItems":"Tagesordnungspunkte"};
   </script>
   <script charset="utf-8" src="/includes/js/dist/vendor.11235ff59a870fc92574.js">
   </script>
   <script charset="utf-8" src="/includes/js/dist/main.63bcf503394449cb9092.js">
   </script>
   <link href="/includes/js/dist/vendor.a8b6b13187e5db3066b8.css" rel="stylesheet" type="text/css"/>
  </link>
 </head>
 <body>
  <div id="app">
  </div>
  <!-- Hidden Anchors -->
  <ol id="skip">
   <li>
    <a href="#navigation" title="zur Navigation springen">
     zur Navigation
    </a>
   </li>
   <li>
    <a href="#content" title="zum Inhalt springen">
     zum Inhalt
    </a>
   </li>
  </ol>
  <div id="top">
   <div id="header">
    <div>
     <img alt="Kopfbereich" src="user_layout/images/stadt1.jpg"/>
    </div>
   </div>
   <div id="navigation">
    <ol id="vertical">
     <li>
      <a href="index.php" title="Startseite">
       Startseite
      </a>
     </li>
     <li>
      <strong class="activated">
       Kalender
      </strong>
     </li>
     <li>
      <a href="recherche/index.php" title="Recherche">
       Recherche
      </a>
     </li>
     <li>
      <a href="gremien.php" title="Gremien">
       Gremien
      </a>
     </li>
     <li>
      <a href="fraktionen.php" title="Fraktionen">
       Fraktionen
      </a>
     </li>
     <li>
      <a href="mandate.php" title="Mandatsträger">
       Mandatsträger
      </a>
     </li>
    </ol>
    <div class="anmeldung">
     <form action="index.php" method="post" name="loginform">
      <input name="month" type="hidden" value="2021-09"/>
      <input name="pass" type="hidden" value=""/>
      <input name="name" type="hidden" value=""/>
      <label>
       <input name="referenz" type="hidden" value="/calendar.php?month=2021-09"/>
      </label>
      <div class="login_kennung_ueberschrift">
       ANMELDEN
       <hr class="hr"/>
      </div>
      <div class="login_kennung_name">
       Kennung
      </div>
      <div class="login_kennung_eingabe">
       <label>
        <input class="Kleine_Eingabezeile" maxlength="40" name="name" style="width:85px" type="text"/>
       </label>
      </div>
      <br/>
      <div class="login_passwort_name">
       Passwort
      </div>
      <div class="login_passwort_eingabe">
       <label>
        <input class="Kleine_Eingabezeile" maxlength="40" name="pass" style="width:85px" type="password"/>
       </label>
      </div>
      <br/>
      <div class="login_button">
       <input class="Knopf" name="anmeldung" style="width:85px" type="submit" value="Anmelden"/>
      </div>
     </form>
    </div>
    <div class="aktualisierung">
     Letzte Aktualisierung am:
     <br/>
     28.10.2021, 18:17
    </div>
    <div class="counter">
     <b>
      200251
     </b>
     Besucher
    </div>
    <div class="version">
     V 8.1.1
    </div>
    <div class="feets">
     <img alt="News Feeds RSS 2.0 / ATOM" src="images/feed.gif" title="News Feeds RSS 2.0 / ATOM"/>
     <a href="https://stadtfehmarn.more-rubin1.de/feeds/rss2/" target="_blank" title="RSS 2.0 News Feed">
      RSS 2.0
     </a>
     /
     <a href="https://stadtfehmarn.more-rubin1.de/feeds/atom/" target="_blank" title="ATOM News Feed">
      ATOM
     </a>
    </div>
   </div>
   <div id="content">
    <div component="Calendar__177013c">
    </div>
    <script>
     if (window.components == undefined) {
                window.components = {};
            }

            window.components["Calendar__177013c"] = {
                props: {"initial-meetings":[{"nummer":"ni_2021-KSSS-22","nummer_si":"2021-KSSS-22","fraktionssitzung":"0","datum":"2021-08-31","titel":"14. Sitzung des Ausschusses f\u00fcr Kultur, Schule, Sport und Soziales","status":"4","niederschrift_status":"1","gremium_1":"KSSS","gremium_2":"","gremium_3":"","gremium_4":"","gremium_5":"","raum":"Inselschul","beginn":"19:00:00","beginn_oef":"20:25:00","beginn_noef":"20:27:00","ende":"20:48:00","fullUrl":"https:\/\/stadtfehmarn.more-rubin1.de\/meeting.php?id=ni_2021-KSSS-22","room":{"Kuerzel":"Inselschul","Bezeichnung":"Inselschule","Strasse":"Kantstra\u00dfe 1","PLZ":"23769","Ort":"Fehmarn","Ortsteil":"Burg auf Fehmarn","Telefon":"","Fax":"","id":"Inselschul","name":"Inselschule","address":{"street":"Kantstra\u00dfe 1","zip_code":"23769","location":"Fehmarn","district":"Burg auf Fehmarn"},"phone_number":"","fax_number":""}},{"nummer":"ni_2021-HA-96","nummer_si":"2021-HA-96","fraktionssitzung":"0","datum":"2021-09-07","titel":"35. Sitzung des Hauptausschusses","status":"4","niederschrift_status":"1","gremium_1":"HA","gremium_2":"","gremium_3":"","gremium_4":"","gremium_5":"","raum":"STH","beginn":"17:00:00","beginn_oef":"18:13:00","beginn_noef":"18:20:00","ende":"18:55:00","fullUrl":"https:\/\/stadtfehmarn.more-rubin1.de\/meeting.php?id=ni_2021-HA-96","room":{"Kuerzel":"STH","Bezeichnung":"Senator-Thomsen-Haus","Strasse":"Breite Stra\u00dfe 28","PLZ":"23769","Ort":"Fehmarn","Ortsteil":"Burg auf Fehmarn","Telefon":"","Fax":"","id":"STH","name":"Senator-Thomsen-Haus","address":{"street":"Breite Stra\u00dfe 28","zip_code":"23769","location":"Fehmarn","district":"Burg auf Fehmarn"},"phone_number":"","fax_number":""}},{"nummer":"ni_2021-STWA-42","nummer_si":"2021-STWA-42","fraktionssitzung":"0","datum":"2021-09-09","titel":"14. Sitzung des Stadtwerke- und Hafenausschusses","status":"4","niederschrift_status":"1","gremium_1":"STWA","gremium_2":"","gremium_3":"","gremium_4":"","gremium_5":"","raum":"VerwGb","beginn":"19:00:00","beginn_oef":"19:55:00","beginn_noef":"19:58:00","ende":"20:18:00","fullUrl":"https:\/\/stadtfehmarn.more-rubin1.de\/meeting.php?id=ni_2021-STWA-42","room":{"Kuerzel":"VerwGb","Bezeichnung":"Verwaltungsgeb\u00e4ude","Strasse":"Bahnhofstra\u00dfe 5","PLZ":"23769","Ort":"Fehmarn","Ortsteil":"Burg auf Fehmarn","Telefon":"","Fax":"","id":"VerwGb","name":"Verwaltungsgeb\u00e4ude","address":{"street":"Bahnhofstra\u00dfe 5","zip_code":"23769","location":"Fehmarn","district":"Burg auf Fehmarn"},"phone_number":"","fax_number":""}},{"nummer":"2021-TA-60","nummer_si":"","fraktionssitzung":"0","datum":"2021-09-13","titel":"Schlussbesprechung Jahresabschluss 2020 des Tourismus Service Fehmarn","status":"2","niederschrift_status":"0","gremium_1":"TA","gremium_2":"","gremium_3":"","gremium_4":"","gremium_5":"","raum":"VerRaumTSF","beginn":"17:00:00","beginn_oef":"00:00:00","beginn_noef":"00:00:00","ende":"00:00:00","fullUrl":"https:\/\/stadtfehmarn.more-rubin1.de\/meeting.php?id=2021-TA-60","room":{"Kuerzel":"VerRaumTSF","Bezeichnung":"Veranstaltungsraum T-SF","Strasse":"Zur Strandpromenade 4","PLZ":"23769","Ort":"Fehmarn","Ortsteil":"Burgtiefe","Telefon":"","Fax":"","id":"VerRaumTSF","name":"Veranstaltungsraum T-SF","address":{"street":"Zur Strandpromenade 4","zip_code":"23769","location":"Fehmarn","district":"Burgtiefe"},"phone_number":"","fax_number":""}},{"nummer":"ni_2021-TA-59","nummer_si":"2021-TA-59","fraktionssitzung":"0","datum":"2021-09-14","titel":"14. Sitzung des Tourismusausschusses","status":"4","niederschrift_status":"1","gremium_1":"TA","gremium_2":"","gremium_3":"","gremium_4":"","gremium_5":"","raum":"VerRaumTSF","beginn":"18:30:00","beginn_oef":"20:10:00","beginn_noef":"20:18:00","ende":"20:33:00","fullUrl":"https:\/\/stadtfehmarn.more-rubin1.de\/meeting.php?id=ni_2021-TA-59","room":{"Kuerzel":"VerRaumTSF","Bezeichnung":"Veranstaltungsraum T-SF","Strasse":"Zur Strandpromenade 4","PLZ":"23769","Ort":"Fehmarn","Ortsteil":"Burgtiefe","Telefon":"","Fax":"","id":"VerRaumTSF","name":"Veranstaltungsraum T-SF","address":{"street":"Zur Strandpromenade 4","zip_code":"23769","location":"Fehmarn","district":"Burgtiefe"},"phone_number":"","fax_number":""}},{"nummer":"ni_2021-UR-33","nummer_si":"2021-UR-33","fraktionssitzung":"0","datum":"2021-09-16","titel":"6. Sitzung des Umweltrates","status":"1","niederschrift_status":"1","gremium_1":"UR","gremium_2":"","gremium_3":"","gremium_4":"","gremium_5":"","raum":"STH","beginn":"19:00:00","beginn_oef":"00:00:00","beginn_noef":"00:00:00","ende":"22:21:00","fullUrl":"https:\/\/stadtfehmarn.more-rubin1.de\/meeting.php?id=ni_2021-UR-33","room":{"Kuerzel":"STH","Bezeichnung":"Senator-Thomsen-Haus","Strasse":"Breite Stra\u00dfe 28","PLZ":"23769","Ort":"Fehmarn","Ortsteil":"Burg auf Fehmarn","Telefon":"","Fax":"","id":"STH","name":"Senator-Thomsen-Haus","address":{"street":"Breite Stra\u00dfe 28","zip_code":"23769","location":"Fehmarn","district":"Burg auf Fehmarn"},"phone_number":"","fax_number":""}},{"nummer":"ni_2021-BA-68","nummer_si":"2021-BA-68","fraktionssitzung":"0","datum":"2021-09-21","titel":"29. Sitzung des Bau- und Umweltausschusses","status":"4","niederschrift_status":"1","gremium_1":"BA","gremium_2":"","gremium_3":"","gremium_4":"","gremium_5":"","raum":"Inselschul","beginn":"18:00:00","beginn_oef":"19:30:00","beginn_noef":"19:40:00","ende":"21:10:00","fullUrl":"https:\/\/stadtfehmarn.more-rubin1.de\/meeting.php?id=ni_2021-BA-68","room":{"Kuerzel":"Inselschul","Bezeichnung":"Inselschule","Strasse":"Kantstra\u00dfe 1","PLZ":"23769","Ort":"Fehmarn","Ortsteil":"Burg auf Fehmarn","Telefon":"","Fax":"","id":"Inselschul","name":"Inselschule","address":{"street":"Kantstra\u00dfe 1","zip_code":"23769","location":"Fehmarn","district":"Burg auf Fehmarn"},"phone_number":"","fax_number":""}},{"nummer":"ni_2021-FA-46","nummer_si":"2021-FA-46","fraktionssitzung":"0","datum":"2021-09-23","titel":"15. Sitzung des Finanzausschusses","status":"4","niederschrift_status":"1","gremium_1":"FA","gremium_2":"","gremium_3":"","gremium_4":"","gremium_5":"","raum":"VerwGb","beginn":"19:00:00","beginn_oef":"20:09:00","beginn_noef":"20:13:00","ende":"20:31:00","fullUrl":"https:\/\/stadtfehmarn.more-rubin1.de\/meeting.php?id=ni_2021-FA-46","room":{"Kuerzel":"VerwGb","Bezeichnung":"Verwaltungsgeb\u00e4ude","Strasse":"Bahnhofstra\u00dfe 5","PLZ":"23769","Ort":"Fehmarn","Ortsteil":"Burg auf Fehmarn","Telefon":"","Fax":"","id":"VerwGb","name":"Verwaltungsgeb\u00e4ude","address":{"street":"Bahnhofstra\u00dfe 5","zip_code":"23769","location":"Fehmarn","district":"Burg auf Fehmarn"},"phone_number":"","fax_number":""}},{"nummer":"ni_2021-STV-52","nummer_si":"2021-STV-52","fraktionssitzung":"0","datum":"2021-09-30","titel":"23. Sitzung der Stadtvertretung","status":"4","niederschrift_status":"1","gremium_1":"STV","gremium_2":"","gremium_3":"","gremium_4":"","gremium_5":"","raum":"Inselschul","beginn":"19:00:00","beginn_oef":"20:00:00","beginn_noef":"20:08:00","ende":"20:25:00","fullUrl":"https:\/\/stadtfehmarn.more-rubin1.de\/meeting.php?id=ni_2021-STV-52","room":{"Kuerzel":"Inselschul","Bezeichnung":"Inselschule","Strasse":"Kantstra\u00dfe 1","PLZ":"23769","Ort":"Fehmarn","Ortsteil":"Burg auf Fehmarn","Telefon":"","Fax":"","id":"Inselschul","name":"Inselschule","address":{"street":"Kantstra\u00dfe 1","zip_code":"23769","location":"Fehmarn","district":"Burg auf Fehmarn"},"phone_number":"","fax_number":""}}],"initial-first-day":"2021-08-30","initial-last-day":"2021-10-03","initial-holidays":[{"date":"2021-01-01","name":"Neujahr"},{"date":"2021-01-06","name":"Hl. Drei K\u00f6nige"},{"date":"2021-05-01","name":"Maifeiertag"},{"date":"2021-02-11","name":"Weiberfastnacht"},{"date":"2021-02-15","name":"Rosenmontag"},{"date":"2021-02-16","name":"Fastnachtsdienstag"},{"date":"2021-02-17","name":"Aschermittwoch"},{"date":"2021-04-01","name":"Gr\u00fcndonnerstag"},{"date":"2021-04-02","name":"Karfreitag"},{"date":"2021-04-04","name":"Ostersonntag"},{"date":"2021-04-05","name":"Ostermontag"},{"date":"2021-05-13","name":"Christi Himmelfahrt"},{"date":"2021-05-23","name":"Pfingstsonntag"},{"date":"2021-05-24","name":"Pfingstmontag"},{"date":"2021-06-03","name":"Fronleichnam"},{"date":"2021-08-15","name":"Mari\u00e4 Himmelfahrt"},{"date":"2021-10-03","name":"Tag der dt. Einheit"},{"date":"2021-10-31","name":"Reformationstag"},{"date":"2021-11-01","name":"Allerheiligen"},{"date":"2021-11-17","name":"Buss- und Bettag"},{"date":"2021-12-25","name":"1. Weihnachtstag"},{"date":"2021-12-26","name":"2. Weihnachtstag"},{"date":"2021-12-31","name":"Silvester"}],"initial-room-events":[],"bodies":[{"id_koerperschaft":"SF","koerperschaft_strasse":"Am Markt 1","koerperschaft_plz":"23769","koerperschaft_ort":"Fehmarn","koerperschaft_ortsteil":"Burg auf Fehmarn","koerperschaft_telefon":"04371 5060","koerperschaft_fax":"04371 506147","koerperschaft_email":"info@stadtfehmarn.de","koerperschaft_internet":"www.stadtfehmarn.de","hauptgremienkuerzel":"STV","bildinhalt":"","bildtyp":"","koerperschaft_bezeichnung":"Stadtverwaltung Fehmarn"}]},
                vuex: [],
            };
    </script>
    <p class="up">
     <a href="#top" title="zum Seitenanfang dieser Seite springen">
      zum Seitenanfang
     </a>
    </p>
   </div>
   <div class="copyright">
    <ol id="horizontal">
     <li>
      <a href="https://www.more-rubin.de/hilfe/ris" target="_blank" title="Hilfe">
       Hilfe
      </a>
     </li>
     <li>
      <a href="/legende.php" title="Legende">
       Legende
      </a>
     </li>
     <li>
      <a href="/dsgvo-datenschutz.php" title="Datenschutzerklärung">
       Datenschutzerklärung
      </a>
     </li>
     <li>
      <a href="/impressum.php" title="Impressum">
       Impressum
      </a>
     </li>
     <li>
      <a href="http://www.more-rubin.de" title="more! software GmbH &amp; Co. KG[Link führt zu externer Seite]">
       www.more-rubin.de
      </a>
     </li>
    </ol>
   </div>
   <div style="clear:both;">
   </div>
  </div>
 </body>
</html>